如果曼城同拜仁聽晚踢歐聯決賽，邊個贏面大？

曼城
拜仁
相關討論：

拜仁肺炎嗰堆出返哂

曼城

依照佢個英超勢合理
不過歐聯對手係另一回事

拜仁贏，因為鏝聽晚踢英超

咁今晚囉

鬼知咩 假設性既野

辛尼條259對曼城 出唔出得

得

哥狗會排鳩陣玩死自己

真 年年歐聯都排鳩陣 睇死佢今年都攞唔到

試吓唔排囉

如果4強/8強就一定拜仁贏 哥狗仲可能又比人大炒
入到決賽就好難講

肯定拜仁

哥狗做唔到大賽coach

佢生生性性未必唔得

肯定拜 鏝個年幾勁 踢ucl自動有debuff 個年明明四強贏垃圾熱 決賽打利 冇皇疤拜psg認真最大機會 都係輸自己

哥狗好似離開拜仁咁耐都未再遇上過佢

做乜呀on9仔

拜仁，曼城要留力踢英超

37:33

39:37